明明鍾意但扮唔鍾意

我成日都咁乜都唔講岀口

之後就會錯過

反向操作

從來唔扮 要忠於自己先唔會後悔

講出口就輸了

挑機

有勇氣的人